沙田一役後既示威活動, 警察幾乎絕跡於一般市民面前....

沙田一役, 警察員佐級協會發聲明表達不滿被政治目的利用, 除左新城市失策被打外, 仲有幾個位置遭一般市民狂鬧, 普通市民高空擲物, 感受廣大市民不滿, 士氣低落
高層自始大幅減少示威活動期間 前線面對一般市民既崗位
幾乎只在清場時出場, 同普通市民保持距離
e.g. weekday針對新鴻基既活動 再無警員出現
e.g. 721白衫恐襲後 警局內明明人手充裕但落閘唔見市民

因為高層好怕 前線警察持續比普羅市民謾罵 因為長久影響下會令警員自我質疑, 無法自我催眠, 自己係正義, 有沉默大多數支持, 打份工, 維持法治無錯....
當士氣絕失 警察罷工就會輸
比起勇武威脅 遭受廣大市民持續指責 對警隊更有破壞力

所以!
諗新既抗爭方式時, 可考慮埋如何在示威活動期間 令前線警察持續接收普通市民指責
將示威帶入地區, 走去警員平時去玩或歸家既地方, 心理層面上更易受影響, 唔再只限於港島
18區, 屯門 天水圍 大埔 荃灣....
mtr...
新城市...
或者商業區都可以考慮, 尖沙咀果次 廣東道 無我唔派人駐守
路人散盡, 商鋪關門, 愈有戰場氣氛 就要轉場,

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

冇警察仲安全咗

認同,
參考好似728夜晚天水圍, 元朗尐街坊咁一齊屌狗

光復香港，時代革命

2325 天水圍警局又關門
關門都唔會企出黎比人鬧

喺街見到黑警屌鳩佢

高層應員佐級協會要求
盡可能唔駛佢地介入政治鬥爭
只管好執法 只對付勇武示威者

所以示威活動更加要走入18區，要警察更體會到 夾係大部分民眾 同 政府及親中民眾既 激烈政治鬥爭之中 根本唔存在 中立 ，佢地堅持執法就等於支持港共
大部分人接受既 勇武暴力 只係指向政權 而唔係擋係政權前面既警察

但都要有d觸發點先可以好似尋晚葵涌同天水圍咁

賤狗gear up , 重裝上陣

勇武掩護和理轉場

幫公務員們集氣先呀
唔該宣傳埋8.2

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

杯葛班狗 杯葛親戚朋友 一見就恥笑佢地 bully佢地

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

激烈政治鬥爭中 中立位置 唔存在
警察職責係 1.保持政治中立為廣大市民服務 2.執行法律
今日既荒謬世代 警察面對勇武示威者 無可能保持兩者正確，
換言之 無論佢地對 獲得大部分民眾接受既勇武示威者 打生打死 或 乜都唔做，結果一樣係 同時盡職&失職
咁佢地想 打生打死 定 乜都唔做？